譚耀宗：特別做法處理議員資格 並非再釋法

人大常委會全票通過關於香港立法會議員資格問題的決定。出席會議的全國人大常委譚耀宗表示，今次並非再釋法，而是特別的做法，以處理選舉主任之前裁定不符合參選第七屆立法會議員資格人士，不可繼續參與第六屆立法會延任工作的安排。

RTHK

我信冇用 自己同美國佬解釋啦

你話點就點啦

是但啦呃到自己就夠

呢條友可以大搖大擺喺香港食好西，證明一樣野

一個一制嘅做法 但又要攬住一國兩制光環

唔洗解釋啦

ㄧ國ㄧ制

你條撚樣係人大常委 準備入list啦

SORRY我並唔係強姦妳 我只係將我既陰莖插入閣下既陰道咁姐

真
已經唔係「依法施政」
我哋而家係支那帝國嘅附屬國

緊係唔係釋法啦 根本無法可釋

唔係釋法
根本係憑空變個法出嚟
連附件三都唔使

譚惠珠 = 好西？

你話係就係啦

條老野仲係到既

你話唔係咪唔係囉

同樣
我話係咪係囉

各人有各人既良知嘛

理得你呀，大把國家搶人。

特別處理

不附合第七屆提名，但取消你第六屆延任一年

佳仔又唔用特別做法處理？點解要整個引渡條例？

咁依家係第六定第七屆

真係當歐美啲鬼佬弱智

中共唔係獨裁，只係特別方法延續政權

你想點解釋 我FUCKING CARE 因為一國兩制已經end on 2019

呢條友一路都冇人制裁佢既原因係咩
根本人大就已經要全數入list

幾時都咁特別

所有事都特別辦理

知啦知啦
初心其實係為香港好，姦淫擄掠都係岩嘅！

係用心良苦呀

呢條廢老又出黎鳩up

你鐘意啦，個玩具得你地玩

政府鐘意點就點，仲樣衰過釋法

加最尾果句交由政府執行就當唔係

唔怪得叫特區

隻支那狗又申請制裁？

一句“特別做法”就咩法律都唔使理

是但啦

問吓國際信唔信

其實要制裁佢同佢班仔女
譚耀狗

人治係唔洗釋法架嘛

聽朝晴朗應該又拎個尿忠嚟玩

中共邏輯:呢次唔係強姦,只係未經事主同意將陰莖放入佢陰道姐

屌你老母啦痰罐中

是撚但啦，你哋一向亂鳩咁嚟

你話點咪點